有無Maya高手

有無人可以教我點整遊戲
仲有一個月就要交fyp

仲有一個月先黎問
你defer啦

裝linux

on9，快啲課金買package整FYP啦
而家Unity同Unreal Engine啲store大撚把野買，得番一個月就拿拿臨買、砌、試啦
買岩料分分鐘仲易過砌機

maya 可以整game ??